宇城飛1粒鐘內夠膽出黎 我即刻同你打

唔講以為死能佐

手套

樓豬四隻手 點夠你打牙

留名睇樓主笠水

鋼b

拉好筋先

留名

幫樓主推出熱門

幫世清拎返個尾彩

G前有份笑you
我而家收返 希望你吾好介意

1

唔值呀 鋼清

世清

樓主

咪抽水

冇人性呀你班仆街

加油

鋼ching真勇武

鋼b真英紅

勇武

手套清

宇清快d入黎啦

推

老鼠真曼

剩返半個鐘炸

佢笠水

牙蓋錢照收

俾你威番次

鋼清替世清出一口氣！

可能一陣出來，變咗鋼清笠水

宇清笠水
波台大勝

希望大家認清楚邊個先係笠水狗

一世鋼迷子

唔打就讓返個場出黎俾班疤狗打乒乓球

貢快講定

樓主呢場賭博賭得好大

鋼ching下一盤很大的棋

宇清去到57分鐘入黎反cup樓主

鋼ching為左洗底

波台要反cup了

5點33分就夠鐘

好驚打死佢

仲有5分鐘

屌你老母

係觀塘等撚緊你地

屌假的

出現了

咪撚扮哂野喎

完場前絕殺

3分鐘咋

又一條傻仔想上位

手套王呢

屌 字城飛

哎喲真係嚇撚死牙

笠水狗

反cup 成功

仲以為反cup到
鋼ching又然

字城飛

波台反cup啦diu

Fake goal

等其中一邊變笠水狗

馬馬度少高系列

越左位

1分鐘最後希望

？

1粒鐘了 宇城飛笠水狗

過左鐘

出現鳥

波台友未撚笠過

差少少

岩岩好喎
59分鐘

笑你笠水廢呀屌你老母

撚有笠咩

ching吹佐完場雞先入波

最後廿秒絕殺反CUP

如果呢個係真係59分鐘wo

世清就真係笠水狗啦

拿宇ching係59分鐘入到黎架
各位手足話係唔係

mon住等到59分鐘先浮係咪型啲

撐鋼ching
一粒鐘就是一粒鐘

係

咁鋼ching要打

初瓏好波

開佢波啦手套

唔識計數

孝敏好波

1粒鐘內wow ching
打開政府工

16:33開post
宇清17:33入黎

bit bit beat bit

鋼清你咁走數以後唔知你點算

歐聯都有加時啦

何況宇清59分47秒入黎

岩呀

過左啦

絕殺

等睇又多傻波台笠水狗

支持鋼狗CHING

一早有場啦
差選手姐

標題寫1粒鍾內

臨完場比人入波

ching ho ball
打啦樓主

宇清最後幾十秒撚狗

去kfc黎定幾隻手套把啦
走唔甩架啦

要開打了

冇問題

鋼清vs宇城飛
主：3.9
客：1.6
打唔成0.0000000001
支持鋼清

宇清ho ball

主allin

鋼清唔打笑一世

究竟過咗鐘未

喇喇喇 人地就準時出左黎喇
唔好笠水啊

呢排受夠老細氣

今次g持你啦

雙拳大戰四手

支持

支持鋼清打皺笠水狗

未啦 擺明
仲有十幾秒淨

小學生唔識睇時間?

鋼ching 😍😍

鋼清

主派錢

手套王比人反cup

鋼ching要為波台面子而戰牙

個賠率係咪on9
我All in主
睇你點死

Cc台d鍵國戰士使撚笠水

鋼狗好波

帶左手套一分中可以出幾多拳

今次鋼清好波

佢9秒100拳

無啦
過兒轟左幾w主
最新
主：1.21
客：5.5

睇吓波台友幾有料先

上網都撩人打架到底宇城飛有幾暴戾

今次係呀鋼主動啦

鋼清 我吾敢再笑你拉

No la宇城飛唔入黎就唔會打得成啦-,-

俾人召喚應機都係主動

咪笠水呀手套王

即係今晚準時有大戰睇

牙鋼再吾打就比人笑笠水台

我連樓都按埋 唔係唔打啊嘛

行啦傻閪樓豬
咪笠水

按邊個蠃？

all in 樓主 咪笠水呀

幾點開戰

有無直播睇

出少句聲啦笠囝，幫緊你出頭牙

當然鋼清！
替我地世清出一口氣喎

唔係又笠水牙?

撚狗

主動撩人之後再笠水
ching真識玩牙

情狗暴d

上水 上水 上水

牙鋼

就算打又點?
鋼手一招都打到你仆街

鋼清你咪撚笠水呀

鋼ching

100k 宇清嬴

再見了鋼囝

邊個再串鋼ching我就屌佢老母！

手足十卜

樓主咪撚笠水呀

鋼清彈入彈出

鋼Ching讓一隻手都多你一隻，你典贏牙

笠水算啦

鋼ching去咗邊呀 十卜你呀

鋼狗比人打到趴左係地啜泥

死就死

Ok

清今日事今日了呀

好型

米系

g持剛ching

G持

唔敢再笑你了

G持鋼ching

加油鋼清

牙鋼好波

宇清打柒班笠水狗

呢張好高質

上

系 勁似字城飛

岩岩好

出左門口未？ 今晚9點

好擔心宇ching比人告虐畜

唔好遲 早啲去熱定身

鋼清加油

開場未

G持鋼清

鋼ching屌打宇城飛

甘開波未

喱捚一邊睇下咩料先

過緊磅

圖？

俾5分鐘佢拎返個keyboard